[不停捉鬼既時候不知不覺自己變鬼]

運動已失敗 五年後再見